屌你老母問題係警權過大

屌你老母 宜家警察權力根本過大 無另外一方制衡到佢地 佢地想做咩就做咩 想打就打 想開槍就開槍 無懲罰 出左事仲有向太班黑社會幫住佢地